Frequently Asked Questions

Q: How do I change my password?
A: Go to Settings → Security → Change Password. You’ll receive a confirmation email.

Q: What payment methods are accepted?
A: We accept major credit cards and PayPal for subscriptions.

Q: How can I contact support?
A: Email support@example.com or use the in-app chat during business hours.

Q: Do you offer refunds?
A: Yes, within 14 days of purchase for monthly plans (see policy).
StellarSoft is a global SaaS provider helping startups and enterprises build scalable digital solutions. 
We specialize in automation, cloud infrastructure, and AI-powered software to accelerate business growth.

---

FAQ 1:
Q: What services does StellarSoft provide?
A: StellarSoft offers SaaS platform development, custom enterprise software, cloud migration, and AI integration solutions.

---

FAQ 2:
Q: Where are your offices located?
A: Our headquarters are in Austin, Texas, with support centers in London and Singapore.

---

FAQ 3:
Q: What are your business hours?
A: We’re available Monday to Friday, 9 AM to 7 PM CST. Enterprise clients get 24/7 support.

---

FAQ 4:
Q: How do I contact support?
A: Email support@stellarsoft.io, call +1-888-STELLAR, or use our live chat.

---

FAQ 5:
Q: Does StellarSoft offer refunds?
A: Yes! We have a 30-day refund policy for all SaaS subscriptions. Clients can request refunds via email.
